踩單車馬鞍山出發去第一城定科學園

邊條路線好踩d
打算一陣出發

第一城

踩去第一城不如唔好踩

又一城

第一城咋一聲就到啦

1個鐘都唔知洗唔洗

踩去大埔差唔多

大尾督啦

半個鐘去到第一城
一個鐘去到科學園

預鬆咗俾你
踩去第一城完全冇意思

咁樣叫踩單車

中學個時，火炭租車，入一轉馬鞍山口
轉返出黎去大尾篤

踩去孖橋經吐公入大埔

依家踩到白石角, 好攰
打算掉頭

渣ga

廢撚到

樓豬咁廢
你係女人定中一二未開始發育